# Sentiment analysis app

Данное приложение является сервером FastApi, который принимает текстовые запросы на английском языке и
передаёт их на обработку предобученной на отзывах Amazon модели. В ответ отправляется характеристика эмоциональной окраски текста (GOOD или BAD).
Используемые технологии:

- Сервер на FastApi
- В качестве брокера сообщений используется RabbitMQ
- для менеджмента заданий Celery
- Redis для кэширования запросов
- ML алгоритм, состоящий из BOW векторизатора текста и обученной модели логистической регрессии
